# 这是EPG部门活动文档

## 活动开发简介
目前EPG部门开发的活动多为EPG结合vis平台接口的活动，少量的订购打折活动

### EPG结合vis平台（活动平台）接口的活动

#### 抽奖活动
* 需要对接相应地区的不同版本的活动平台
* 需要运营配合在vis平台建活动奖品等
* 需要按产品需求开发不同的游戏逻辑（如抓娃娃抽奖，答题抽奖等）

<img src="/doc1/activity/activity.png"   width="800" height="450">

### EPG结合局方的活动
#### 订购打折活动
主要是局方调整订购的价格，EPG配合做一个展示打折信息的页面，工作量较小

<img src="/doc1/activity/activity2.png"   width="800" height="450">
